國吳國厹應該仆街死?

名就唔開啦 踢獌中場既
經常流連於感情台 簡直波台毒瘤

個名重好小學雞 叫致命咩咩咩
你話笑死唔笑死

國你老母

貢惡既Ching 唔巧扑我牙 比之g會

推刀隻厹仆街

樓主你都係時候架啦

誤會?

係時候還啦隻厹

走啦青頭仔

樓豬 不知悔改 仲要委過他人

出現了
恥笑開始

汪 汪 汪

真乖👋🏻

恥笑開始

系米想出泥打過牙 臭gap

打囉
連感情台厹 一齊上

一拳打撚到你標屎啦
傻b

FF😂

咁你應該第一個仆街死

收皮啦廢物

唔知你講邊位會然

樓主係狗公

牙賓好波

樓上係狗公

你先系

不用分那麼細的喔
你單數日 樓主雙數日 輪流坐守感情台啦

汪

準備返高登啦

十卜

巴斯好波

你好中意扮狗？...

25條

你係狗 ok👌

咪以為你手腳多我就怕你wor
再嘈打撚爆你屎忽窿

第一次G持你

你未夠資格知

我咁大個仔一次感情台刀未上過 個程序大約係點

樓上厹

Ho ball

傻b辣雞

知唔知醜牙你 狗公

樓豬厹